一人幾個人生最後悔去嘅地方/國家

目前仲未有呢個感覺，但成日聽啲朋友講好後悔去左果到去左邊到咁，想聽下各位巴絲嘅感覺感受。

南韓